開257 已經到底

有用開波浪既都知

係時候買上

一生只想跟大戶走

加油

早幾日仲好多人講緊263鐵底/鑽石底喎

明顯put左想燈撚到盡

270鑽石能量底

250先岩

263 小底

係波浪黎講 係257

250 掃貨